空倉撚唱淡，係想呃你地有手上d平倉

班傻鳩自己俾人呃左手上d貨，日日係到同自己講可以遲下買番平貨，日日mon住個市，而家彈出彈入叫你地又走，又話逃生門，想搵替死鬼。做多者del app 彈多兩條女，享受人生好過。錢幾時都搵到，但時間無左就係無左

酒呀 股王都冧埋 冇運行架啦

SH派又然

個市場咁大
空倉唱淡撚 講幾句就冧的話

係都搞死A股 先

SH!

好友唱好又係咪想呃人
覺得有人比人呃有平貨你咪沖去執囉